有冇人好關注美國隻藥有冇效

我攬炒派緊係想無效啦

有效都要量產，再送到病人手上，起碼1-2個月。到時可能都夏天了

玩多排先啦

唔會
每隻藥臨床要好撚多年
所以武漢人只係幫佢地做實驗
即使有效唔代表副作用係安全

D支那唔會理 唔死人就當無事

有效都冇用，佢地連防護衣口罩都唔夠，解藥呢啲藥都係留比領導嫁啦，有淨既應該會攞黎炒

有錢賺 美國佬都會幫手整啦

可能醫返好呢個病
一年後死於副作用

好似話好有效

平民有得用最快都應該要半年後
仲要講緊1萬蚊美金1粒
食10粒先叫有效 仲要唔包醫好

半年都唔知死幾多個